

 
 
  
 
   
    Irracionalita první: Kdekoliv se rozhlédnete, tam je vidět potřeba práce, přitom deset procent lidí je trvale nezaměstnaných! Příčina pozorovatelného má být v tom, že "nejsou potištěné papírky" (peníze). Žádoucí "potištěné papírky" smí tisknout vždy jen jedna instituce, do které nikdo nevidí. To je zabezpečeno zákony. Hodnotu peněz vytváří množství a kvalita práce, tělesné a duševní tvorby člověka, kterou mají symbolizovat a zastupovat. Ale jsou vypláceny i těm, kteří žádnou hodnotu nevytvoří ani k její tvorbě jinak nepřispívají. Zejména v poslední době se tak objevil přebujelý státní aparát, přeplácení manažéři a ti, kteří závadný systém udržují při životě.  
   
   
    Mezi mnohými jinými jsou přepláceni i sportovci, umělci, herci. Kolik a čeho se vytvoří hodně dlouhým hodem koulí nebo malbou obrazu do soukromých sbírek ve srovnání s lékařem, který obnovil zrak nebo zdraví? Koupil by si takový obraz a za tu cenu ten, kdo si své peníze vydělal "okopáváním řepy"? Vyplácením nepodloženého výkonu penězi, které vytvořené mají reprezentovat, dochází k nepřetržitému znehodnocování peněz, k inflaci. Co se koupilo za dolar nebo korunu v roce 1900, 1950, 2010?  
   
    Iracionalita druhá: Práce duševní i tělesná jako zdroj hodnoty peněz je obecně poslední a nejméně efektivní způsob, jak si tyto "potištěné papírky" legálně obstarat! (V islámu dokonce trest boží.) Žádný miliardář (až na pár výjimek) nikdy nepracoval a nic nevytvořil. Proto měl čas na konstrukci finančních her a intrik na okradení a obehrání mnohých. Těmito sponzory ovládaná média do veřejného mínění infiltrovala jako přijatelné, že nejvyšším stupněm "chytrosti a úspěšnosti" v životě člověka je jakékoliv přijití k penězům. Neboli se "umět narodit", nebo v roli manažéra organizovat tvorbu hodnot tak, aby tvořící zchudli, ale organizátor zbohatl. Nesmí být ovšem ve způsobu organizování chycen právními institucemi. Nepřetržitou devalvací jsou navíc okrádáni ti pracující poctivci, kteří si chtějí šetřením zajistit existenční jistotu a tím nezávislost myšlení. Žití pracujících "z ruky do huby" je pravý cíl temných duchů v pozadí, protože by se jim uvolnil čas na přemýšlení o všem! Kdo žije "den ze dne" nemá na přemýšlení čas a volí pak ty, kteří jsou namalováni na největším počtu zdí a plakátů.  
      Irracionalita třetí: Státní právo a soudy jsou vždy na straně darebáka! Je tomu tak proto, že darebák dopředu studuje psané zákony, protože pro svou nepráci na to má čas. Svá darebáctví, většinou jak přijít bez práce k penězům, konstruuje následně tak, aby před formálně pracujícími soudy obstál. Ví, že v prakticky ateistické společnosti neexistuje sám pojem spravedlnost a soudci se musí řídit literou zákona (zevní formou), ač by někdy i nechtěli, nikoliv se pídit po jeho duchu. Naproti tomu normálního člověka, který se musí živit prací a nemá čas na studium zákonů, stále "bere fantas", že soudy jsou instituce pro realizaci toho, co většina lidí cítí jako přirozenou spravedlnost. A tak je stále a stále zaskakován tím, že ve formulaci jeho přirozený práv někde "chybí nebo přebývá tečka". Tím i nepochybně spravedlivou věc ve při s darebáky soudně prohrává. Dále je "zařízeno", že je prakticky nemožné, aby si lidé za velikost platu za práci mohli najímat advokáta. Uměle nadsazenou cenou práce advokáta si klaka temných duchů zámyslem zajišťuje právní předstih nad "těmi na práci".  
      Irracionalita čtvrtá: Úžernictví neboli život z úroků a majetku se stalo nejen možným, ale mravním vzorem! Jak se vůbec může mluvit o křesťanské civilizaci, když křesťanství úrok evidentně nepřipouští. Ježíš jako bankéř? Proto EU vlastně je rovná, když křesťanskou "nálepku" v EU ústavě odmítá. Již žádná křesťanská Evropa není. Je jen Evropa trhu se vším. Navíc se tato forma absence duchovnosti evropské společnosti, rentiérství, nadále stupňuje. Mít majetek je po pádu komunizmu čím dál výnosnější, pracovat čím dál méně finančně přínosné. Z povalujících a bezdětně se pářících rentiérů na plážích a ostrovech udělala média idoly úspěšnosti současnosti! Stačí pohlédnout do podprahově hypnotizující TV filmů a seriálů. Smyslem života v ateistické civilizaci se stalo "dostání se nějak k majetku" a pak jen užívat plodů práce jiných. Toleruje však parazitování duchovní dimenze?  
      Irracionalita pátá: Čím dál se vyrábí více "účinných" léků a přesto nebo v důsledku toho je čím dál více nemocných! Příčinou tohoto paradoxu je to, že farmakoncernům je zdraví lidí ukradené. Jsou organizovány temnými přece proto, aby vydělávaly peníze a ne pro zdraví lidí. Jejich faktickým cílem se stalo, aby pracující to, co vydělali, jim odvedli za léky, rychle odstraňující zevně syndrom. I za cenu toho, že brzy po skončení práceschopnosti umřou na podlomení vitality těla, a také na vedlejší účinky léků. Organizátoři zdravotnického výzkumu ze své podstaty "nemají v popisu práce" dávat něco na velmi nákladný výzkum skutečných příčin nemocí. Jsou tedy přednostně vyvíjeny tisíce nákladných preparátů, které potlačují zevní projev. Jejich vysoká cena pak zajistí návratnost a zisku. Lékaři, ač by většina nechtěla, jsou pomocí pravidel "lege artis" drezúrováni k tomu, aby neodbočovali do výzkumem koncernů neprověřených cest. Takový začarovaný kruh: protože se něco nezkoumá, nemůže to být prověřeno. A protože to není prověřeno, nesmí se to použít. Lékaři jsou tak vtlačováni do rolí vysoce kvalifikovaných distributorů farmak, potlačujících projev syndromu. Tento přístup prostoupí atmosféru zdravotnictví natolik, že jsem se setkal dokonce s tím, že takto indoktrinovaní lékaři hovoří o prevenci, přitom za ni považují včasnou diagnostiku a medikaci nemoci. Odstraňování příčin nemoci vyvolávající jim vůbec nevešlo na mysl.  
      Irracionalita šestá: Vláda této civilizace skrze populační nepolitiku provádí genocidu civilizačně vyspělých a práce schopných vrstev společnosti a podporuje rozmnožování deklasovaných a nevzdělavatelných živlů! Děje se tak vytvářením pracovní a společenské atmosféry, která prakticky neumožňuje zaměstnanému páru mít více než jedno dítě, aniž by rodiče upadli do materiální nouze. Atmosférou společnosti není hodnocena kvalitní matka více dětí jako v práci se uplatnivší mužožena. Naproti tomu deklasovaným nezaměstnaným živlům sociální zákony přímo nabízí zajištění životního minima. Ovšem jen tehdy, když si pořídí šest a více dětí. Tím se dosáhne dostatečná výše příjmu. Nepracující rodiče pak pohodlně žijí ze sociálních dávek na děti přesto, že ty rostou "jako dřevo v lese". Vznesením požadavku na zabránění neúměrné populace u těchto vrstev, jako to bylo učiněno v Číně politikou jednoho dítěte, by z dotyčného udělalo celostátní terč pseudohumanistů.  
      Irracionalita sedmá: Školství a celá výchova civilizace je zaměřena na to, aby vědomostmi vybavila žáky bez toho, aniž by jakkoli v prověřila nebo ovlivnila jejich charakter. Vědomostmi se ovšem potencují možnosti darebáků! Vysoce kvalifikovaný darebák je pro kohokoliv mnohem nebezpečnější než primitiv. Současný vzdělávací systém je kontrastem ve srovnání s chováním starověkých zasvěcenců v jejich školách. Ti prověřovali charakter žáků a adeptů zasvěcení a škol. Např. Pythagoras byl zabit a pythagorejci jako škola a středisko zasvěcení v Řecku byli rozehnáni jen proto, že odmítali za jakoukoliv cenu přijmout mezi své žáky bohaté darebáky. Ti, aby se jim pomstili, pak poštvali chátru a s její pomocí zničili filozofickou a vědomostní špičku.  
      Irracionalita osmá: Produktivita práce neustále roste a přesto produktivní lidé údajně nejsou schopni uživit penzisty! Problém leží jinde. Neustále rostoucí počet nic neprodukujících parazitů a zbytečných úředníků spolyká všechny výsledky přírůstků produktivity práce produktivních, takže na vysloužilé tvůrce hodnot nic nezbývá.  
      Irracionalita devátá: "Demokracie" neboli vláda lidu funguje tak, že drtivá většina nemajetných volí strany a poslance, kteří ihned po zvolení odhlasovávají zákony, které omezují práva voličů a umožňují snadněji hromadit příjmy a jmění v rukách hrstky. Na úkor těch manipulovaných chudáků, kteří je zvolili! Viz vývoj koncentrace majetku v důsledku burzovních, měnových a ekonomických her v rukách oligarchie a pozvolný zánik středně majetných tříd. Finančně neodvislá, dostatečně početná střední třída totiž omezuje všemoc oligarchů. Není ovládána prostřednictvím médií jako tupý dav propagandou.  
      Irracionalita desátá: Čím více policajtů a soudů, tím menší bezpečnost čehokoliv a větší množství podvodů! Bezpečnost osobní a majetková je totiž v rozhodující míře ovlivňována duchem společnosti, nikoliv represivními složkami. Je-li duch společnosti vadný, počet policajtů a soudců už nic nedohoní. Naopak, zločin vroste mezi ně.  
      Z výše uvedeného je zřejmé, že celá západní civilizace je ve stavu, kdy je nezbytně nutná zásadní společenská reforma. Ta musí přinést zejména změnu společenského klimatu a vnést žádoucí regulační prvky do mechanizmu trhu. Trh je velmi přirozená, tedy Bohem chtěná realita. Ovšem jen v oblastech regulace materiálních hodnot! Tržit spravedlnost, práva člověka, panenství apod. nelze. Demokracie je užitečná jen tehdy, jsou-li hlavní masou společnosti žity nadčasové, etické, boží zákony. Jen tehdy je hlas lidu, hlas boží!!! A spravedlnost boží je také v tom, že koho si lidé zvolí, tím jsou odměněni nebo potrestáni! Začne-li většina lidu myslet jako duchovní chátra, tj. bez žití duchovních principů, pozvedne volbami k totální moci všehoschopné darebáky. To v současné době ohrožuje samu existenci lidstva. Pevně věřím tomu, že jeho Tvůrce si jej ovšem nenechá zničit. Proto jsou uvedeny v pohyb neviditelné síly stvoření. Obnoví nějakým způsobem rovnováhu. Při tomto obnovování se každý přesvědčí, že staré pravdy svědomí nejsou pověry, jak říkají ateisté, ale objektivně existující nadčasové zákony a že jejich dodržování se vyplatí nejen v životě, ale i po smrti těla.  
   
    J S. v mediálnej spolupráci s M.Š. Východisko z tejto zdanlivo beznádejnej situácie môžete nájsť na stránke: www.ao-institut.cz 
   
   

